[緊急]各區連儂牆再度被大規模全清，各位印文宣今晚撕一貼億重建

就十一同區選，港共真係驚到瀨屎
多謝佢地幫手撕我地先有得更新，成日行過都仲見到8月5號罷工文宣
何君堯條弱智仔講明21號會再幫我地清舊野，到時我地就更新集中貼十一文宣
敵人反對的我地就要擁護

我唔理佢地組織性收$行動定係藍絲進化啦，我就認為係前者，我就睇你燒得幾多維穩費
但佢地呢種唔識自己搞連儂牆，只識抹殺人地聲音既做法係絕對唔會贏
今晚希望各區都見到文宣組、自衛隊同哨兵既身影，大家注意安全

大家可能都會好嬲，但呢d咁低成本既野我地根本唔需要在乎
反而對家咁緊張開始不斷大規模針對連儂牆，證明我地方向好正確

【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

其實佢地可以再貼上去 係都要撕
係咪印野太貴

用公司printer印都唔洗錢
佢地請人撕咪仲貴
幫我地免費更新

佢地21號大清場
今日先清一次, 下次大行動清少D
係時候向高空發展

屌佢老母又打人

係

撕一貼百！香港人，加油

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

對方人多就唔好戀戰住啦
中秋玩到咁夜，自己人都未訓醒

推

Ready

撕一貼百

好耐冇係連儂見過長輩圖

咩事？行過定貼文宣俾人搞？

人地好多靠呢d維生冇工番 所以印唔到
唔洗手足自己拆係好事
為o左報答一定要貼d最新既上去

官方認證睇黎連儂牆真係改變左好多中立淺黃淺藍

另求 tko tg group，想組團今日tko貼文宣

有手足唔夠人個時同班廢中對峙
應該比人打

的確好多街坊都未起身

Push 914天水圍親子祈禱會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

高汁
有冇黑白版？

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

【一人一信行動】
【一分鐘】
【國際陣線】
【香港人都做到】

請用一分鐘簽份一人一信 form，

逼加拿大政黨系10月大選
承諾譴責香港政府同幫香港抗爭者！

獅一帖拾

獅子狗死全家

push

推呀

鬥玩野囉，咩事啫，撕一貼百，千萬

又對峙？ hit & run呀

仲勤力過考dse

佢一對幾十，hit and run都幾危險

撕左就再貼, 佢下下請人玩請得幾多次
今次就到我地俾D絕望感對家
俾佢地覺得撕極都仲有, 野火燒不盡, 春風吹又生

不如一齊諗下點樣可以更加有效重建/避免被拆?

佢要凌晨4,5點拆你點防
我覺得防不勝防
只可以撕一貼十

印個陣㩒黑白print咪得

pish

為10.1洗太平地
我地每日係咁燒佢d維穩費
可以燒幾耐？

大家係屋企寫定落去貼
十分鐘重建完

914 中學生愛丁堡
915 港島火力全開
到時見

我願榮光歸香港

帶鐵通都得
咁我可以帶牛肉刀出街了

撕一貼百 講完

其實大家一人一張已經好幫輕長期搞連儂牆個班手足

打工仔真係要幫下手
office一人印十張其實唔係好難

今日早上炮台山又有藍c做撕紙狗

炮台山個個實在太有氣勢
藍絲驚係正常

痴埋係港鐵入面

太子都有人丟花

佢地就係最驚人記得太子單野

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

花都夠膽掉佢地唔驚個味野？
賺到維穩費都無命享

都好嘅 有人幫手清

無位貼新

等佢地21號慢慢清

唔敢打人既買定支噴漆

起一拆十呀我

用公司printer印,都唔使錢

撕一貼億
我再去貼過

係咪可以開始噴字？

無貼開的人都要幫手 同埋我地要進化 最好文宣扮廣告 隱藏唔同地方

文宣駛唔駛籌下旗btw?!

一人肯印幾張都已經好夠

要組隊打怪獸
有叔叔們幫手對抗廢佬就好
單憑佢地個勢都可以保護下學生
等啲學生唔洗驚比廢佬恰

對家已經出緊鐵通

公司免費print 佢地咪撕
我print幾十張a0都仲得

膠水錢 vs 維穩費
睇下邊個燒得耐d

唔會個個落去貼
而家日日清文宣組need donation??

我呢邊似地區性自發行動多，好難搞donation
大家自發印幾張行過放低
都已經減輕到佢地好多負擔

學生自己印好貴
有公司嘅可唔可以印啲落去幫下手 唔一定要痴埋
就咁畀喺附近啲人就得

學生千其唔好出錢
呢d交比我地大人做

想問下有隻係噴一噴就可以痴野上去
果枝叫咩

G持 推

黑白冇意思啦就係貪佢夠紅

日頭由佢搞，夜晚再貼過

噴膠

類似呢d

舊嘅唔去，新嘅點來。
大家唱完歌仔記得印文宣。
人數我地一定比佢地多，但貼牆嘅兄弟實在太少。
返工嘅巴打，希望你地幫手喺office 每日印30 張文宣，
隔日落街貼，四圍貼，等佢地清唔到。

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

Push

大家各自貼番自己個區。就黎區選一票不投建制狗。

我都好同意，0的野都舊左啦，清楚可以貼新野。

用透明火燒漆保護連儂牆先得

tui

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

文宣圖都見唔到張

推！

聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

巴打幫推

721已經出左

就黎比人打死曬

推 利申依加出去印+貼

聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

巴打同意既麻煩幫推

打著紅旗反紅旗

今晚去 邊區最嚴重

我地真係要update先得

藍絲醫生list

搶救危病的香港 刻不容緩
守護法治醫療界實名聯署

為此，我們公開作出以下呼籲：
1. 支持警隊嚴正執法。
2. 新聞媒體從業員採訪和報導時應緊守持平，全面和不偏不倚的態度。
3. 不應把政治带入校園，教育從業員不應把個人政治理念灌輸心智未成熟的中小學和幼兒學生。
4. 對違法行為(例如不付車資跳閘)堅决説不。
5. 醫護對病人的醫治不因患者政見，職務或背景而有所不同。

Signatures:
Nancy Leung 梁慧儀醫生
吳少君醫生
黃樹德醫生
韋玉珍醫生
陳明志醫生
蘇志朗醫生
徐凱醫生
佘達明醫生
陳真光醫生
何汝祥醫生
湯偉聰醫生
區鑑東醫生
宋大偉醫生
陳绮齡醫生
陳志健醫生
郭勇醫生
楊志遠醫生
鍾逸基醫生
陳德仁醫生
楊子健醫生
梁浩照醫生
黃文琪醫生
袁德浩醫生
梁子正醫生
朱業新醫生
梁漢邦醫生
曾文和醫生
鄭君成醫生
彭志剛醫生
黃景熹醫生
黃國鍵醫生
冼國亮醫生
何錦倫醫生
朱穎暉醫生
顏思遠醫生
李國彪醫生
翁振東醫生
冼杰文醫生
張偉政醫生
李衛全醫生
黃煜醫生
黃惠康醫生

對付藍絲應該借力打力，順水推舟